呢個鐘數有邊個仲番緊工？

望見同事鳩興興走撚晒又得番我一個睇鋪zZZ
R晒頭d女都有花但係隔離人影都冇一隻

勁多戰鬥格